
2009-04-23t02:20:0z
dunya
türki abd başkan barack oba nın yarın sözde soykırım iddia ilgi yap  önce dün gece yarı  washington yönetim bir  dakika mesaj  dışiş bakanlığ ndan dün akşam saat sıra  yazı açıklama türki  ermenistan ara ilişki normalizasyonu   ülke mutabık kal    bir yol harita belirle  türki bu açıklama oba yönetim konuş soykırım ifade  aksi durum bu sürec ciddi şekil olumsuz yön etki mesaj  bu  önce dışiş bakan ali babacan ın başbakan erdoğan  başbakan konut nda dün akşam bir  saat sür sür bir durum değerlendir yap dikkat  dışiş ni türk ni  dünya kamuoy bilgilen  ingilizce olarak  yap açıklama aynen şöyle  yol harita  türki  ermenistan isviçre ni arabul ikil ilişki normal iyi komşu  karşılık saygı çerçeve geliştir  bu suret tüm bölge barış güvenlik  istikrar ileri götür amac yoğun çaba   taraf bu süreç somut   karşılık anlayış   ikil ilişki her  taraf  tatmin ed şekil normalizasyonu  kapsam bir çerçeve üzerinde mutabık  bu çerçeve bir yol harita  üzerinde mutabık kalın bu zemin devam ed bu süreç  olumlu bir perspektif  
